想砌新機，徵求意見

小弟想買AMD 3700X 做CPU，本身GPU有1070 Ti，所以要新底板
本身用開GIGABYTE G1 SNIPER B6，覺得幾好用
仲想加條M.2
大家覺得買咩底板好？
RAM 焗住要買新，預16 GB，有咩好推薦？
機箱暫定想用「DeepCool GENOME基因 ROG Certified Edition (Black+Red LED) 內置水冷 ATX」
呢個機箱感覺唔錯，大家覺得如何？

Budget
底板 2000內
RAM 2000內
M.2 唔知價，所以冇諗預幾多

本身小弟唔太熟電腦，最近先開始研究，如果唔明請勿介意

慢慢等啦

你都on9 ge

3700X

7月1再提都未遲

我fd話二月出，等我仲喺度等出